出軌叫雞嘅人到底咩心態

其實有女朋友/老婆嘅人
做出出軌/叫雞呢啲行為
唔會有愧疚感 過得住良心
仲可以當無事發生嘅咩
真心一個正常人一定有道德思想
背叛一個愛你嘅人 仲行得正 企得正咩
個個人真係會好慘

你唔愛一個人無罪
至少應該好好完結一段感情先
而唔係做出背叛嘅行為

唔好講因為仲愛 /佢對我好好
所以先唔想分開
你愛一個人就唔應該做出傷害佢嘅行為

希望背叛另一半嘅人
快啲死
唔好再害人
就係愈黎愈多人會咁做 先累到其他人亂諗

大隻仔，保證專一，希望有緣認識到你。

睇你啲post唔係咸濕就係高潮
樓主咁淫條仔都要call G
咁又真係慘啲嘅

好似麻麻地大隻啵哈哈

叫雞係出火，老婆用黎錫
男人分到好開

我操得一個月only。

條仔叫雞就好心你自己反省下

佢地都唔覺得有問題，可以有咩心態

保護大雞樂 拉